[求FC]有教會係Poky舉辦完宗教活動後走唔到

喂！ 原來尋日係polyU S403 有個好鄰舍北區教會所搞的48小時祈禱會。個祈禱會原定今日下午五點完，但係依家就出唔到去啦。

當中有大量中學生，好多人仲以為自己只係參加祈禱會姐，防暴唔會入來既...無耐前好鄰舍北區既大人就叫哂16歲以下的學生去聽被捕須知...
真唔真呀？